{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017807",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 채움카라반글램핑캠핑장"
    },
    "text": "加平チェウムキャラバンリゾートペンションからのお知らせです。 チェックイン時間は午後3時から午後9時までで、9時以降は入室できず、払い戻しもできません。 キャンプ場では、他人への配慮のためにエチケットを遵守する必要があります。 Bluetoothスピーカー、カラオケ機器、マイクなどは持ち込み禁止です。 シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、タオル4枚、ヘアドライヤーはご用意しております。 ただし、客室内に衛生用品は備えておりません。 基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴のペンション以外では入室をお断りする場合があり、男女同室での宿泊は禁止されています。 予約及びご利用は規定により決定され、青少年の宿泊は禁止されています。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為は控えてください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、料金が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされます。 ペットの入室は不可能であり、チェックイン前とチェックアウト後は付帯施設のご利用ができません。 無秩序だったり、高声、放歌、または喧騒な行為をする場合は退室措置となることがあります。 夜8時以降は爆竹の使用が禁止されます。 4人部屋の合計は禁止され、個人の集まりは1部屋あたり4人まで予約可能です。 キャンセルの際にもキャンセル料がかかりますので、慎重なご予約をお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を過ぎるとどうなりますか？",
            "answer": "チェックイン時間を過ぎると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場ではどのようなエチケットを遵守する必要がありますか？",
            "answer": "キャンプ場では他人への配慮のためにエチケットを遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "持ち込み禁止のものはありますか？",
            "answer": "持ち込み禁止のものはBluetoothスピーカー、カラオケ機器、マイクなどです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室にはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、タオル4枚、ヘアドライヤーが備えられています。ただし、衛生用品はありません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生し、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンション以外では入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "青少年の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を遵守しないとどうなりますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、料金が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの入室は不可能であり、チェックイン前とチェックアウト後は付帯施設のご利用ができません。"
        },
        {
            "question": "無秩序な行為をするとどうなりますか？",
            "answer": "無秩序だったり、高声、放歌、または喧騒な行為をする場合は退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "爆竹の使用は何時まで可能ですか？",
            "answer": "夜8時以降は爆竹の使用が禁止されます。"
        },
        {
            "question": "4人以上で宿泊することはできますか？",
            "answer": "4人部屋の合計は禁止され、個人の集まりは1部屋あたり4人まで予約可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの際には料金がかかりますか？",
            "answer": "キャンセルの際にもキャンセル料がかかりますので、慎重なご予約をお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 723
    }
}